心痛d學生妹淋濕左都堅持賣旗

果然為善最樂不甘後人

圖呢屌你

你老母都濕晒

自己落街睇啦，落住大雨點影呀

邊區先

我聽班支那幼蟲講蟲語喎

而家細雨咗, 落去啦

屌你老母

笑到仆街， 好啱兒登用， 成班都係小學雞

ching識野

張圖仲有白色冷氣吧係街行，現在個學生妹生左仔都似了

光陰一去不復返呀